老實講 我大撚把錢 我中意sub邊個pateron關你撚事？

正如我唔會叫你咪戴勞去戴hello kitty手錶 唔會叫你坐飛機一定要坐廉航 得啲窮撚先會用窮撚思想去諗人地 再唔係就酸鳩人地除少少衫就有錢賺嘅柒女人
利申 sub咗 fufu,misspoon, emilia...不能盡錄

你啲錢唔捐比前線立場星火，你係藍

我係乞衣 可唔可以開心share

無話既 sub邊個係你自由
你有錢你中意包養cat girl都得架
人地笑鳩你都無所謂

我月入11k，5k買patreon相，3k食飯，3k家用同家人同住

唔明有咩好笑 明買明賣

啲相我真金白銀買點解要比你

同意

好能正囉唔該

證明連登都幾多窮撚同女人

我都開左個，麻煩sub埋我
利伸男

男嘅就過主啦 得我地女性先有資格講身體自主

連周庭都買 你班毒撚肯收皮未

月入11k=大撚把錢

我比得起 你吹？

講真反佢地嘅都係眼紅人地搵到錢姐

好明顯係 同啲弱智仇富撚一樣 明明係自己唔努力

做爛事就係你啲仆街
冇啲骨氣 屌你老母

*市

你sub無問題呀
係有人推自己出嚟做又要拎貞節牌坊渣嘛

要做乜鳩先有骨氣？
去叫雞你又話雞蟲

我有權批鬥

我就係鐘意屌你吖 你吹吖 傻閪垃圾